大家見過最離譜唔憂做嘅鋪頭係點？

學校附近有間外賣壽司店日頭未見過佢開鋪咁濟

佢淨係做晚市定已經無做？可能人哋業主諗住等收購？

好耐都冇見佢開檔 我以為佢執左 我問住附近啲朋友 佢地話夜晚先開

屋企附近有間賣玩具既鋪，星期一至六休息，只開星期日